超越奧巴馬！美最新民調：侵支持率過半創新高

美國總統川普自上任以來爭議不斷，也引來許多民眾反彈。不過美國最新民調顯示，現在有超過半數的美國人肯定川普的工作表現，也高於同期的前總統歐巴馬。

綜合報導指出，美國民意調查公司「拉斯穆森報告（Rasmussen Reports）」日前（2日）公布最新民調，顯示美國現在有高達51%的人支持川普，支持率已創新高，也比過去歐巴馬的同期支持率（46%）高。川普在3日除了特別感謝這份「誠實的」民調，更直言自己的支持率比「作弊的歐巴馬」（Cheatin’ Obama）還高。

值得注意的是，拉斯穆森民調和其他民調不大一樣，它並非透過電話向受訪者提問，而是要受訪者用電話按鍵作答。因此贊成川普工作表現的民眾並不需要親口說出支持，只要按下對應的數字即可。

9gag reddit 成撚日笑鳩侵侵
都唔知個民調真唔真

睇twitter都知啦

美國邊有咁多大愛左膠，真實既美國係自大自私任性撚。基本上Logan paul 係美國人基本精神黎。

真架？咁開心

歐盟和日本加入中美貿易戰團
2018/04/06 21:48
中美貿易戰，美國總統特朗普加碼考慮額外向一千億美元的中國進口商品徵收關稅，回應中方的報復。

中國對美國在貿易問題上愈來愈強硬，中、美貿易戰的可能性愈來愈大。最新的發展貿易糾紛已經不只是中、美兩國之間，歐盟和日本都加入戰團，他們正式向世貿組織提交申請，與美國一起跟中國商討知識產權問題。

內地第一財經取得兩份世貿組織文件，顯示歐盟和日本要求加入美國。在世貿組織就中國違反知識產權協定，參與跟中方的磋商，歐盟在文件中指出，每年向中國出口三百億歐元的高科技產品，所以涉及重大的貿易利益。

同一時間，中國派出了國防部長魏鳳和與及外交部長王毅訪問俄羅斯，王毅更以習近平特使身分，與俄羅斯領導層會面。王毅向俄羅斯外長表示，當前國際和地區形勢仍充滿各種不確定性，中俄作為親密戰略伙伴，有必要加強溝通合作。外界相信中國正試圖借助同俄羅斯結成聯盟，抗衡來自美國的壓力。

不過有學者認為，俄羅斯不會成為中國真正的盟友。吳強認為，即使在上世紀的冷戰時期，中、蘇關係都長期停留在互不信任階段，中國最終都要靠美國抵抗來自前蘇聯的威脅。

美國基本上有兩類人 一種係無腦on9
第二種係把口表面上就好撚正義道德 暗地裡就係仆街 根本Trump 就係佢地心中最佳總統人選 佢地會繼續把口屌 但係心入面默默支持

今日又返去47%，一直係43-50% 上落，有咩值報

做乜同隻力架比

笑還笑 唔代表唔鐘意佢

本座預言，二十年內會加佢頭像去總統山。

Trump's Approval Rating Hits Record Low
By Brian Bell | April 5, 2018 | 11:44am

因為trump自己有講